其實南亞人係中共派黎搞事

無左香